上一代人成日死攬住份閪工唔放

覺得學到野，自己好捱得，覺得人唔應該轉工

睇住上一代做咗十幾廿年,
仲成個廢人咁,電腦唔識用,
後來俾人炒埋就心涼

份工又唔係十萬9千7
唔高興好受氣又煩咪走囉

佢地攬住咪好
淨返好工比後生仔得架啦

老屎忽坐住低級位,你想入職都難

佢地坐低級位後生先易入
佢地坐中層位先慘
頂住你踩住你仲有權力踢走你

on9
中層就直接搵大老細la
到時佢俾人踢就芷唔多

差

搞到D手板眼見既工作都比人話無經驗
我屌咩 根本係基本野 只係個老屎忽做得耐
熟晒個公司個system 點運作姐
根本工多藝熟

做舊野好撚多意見但係d方法根本就on9
我用excel巨集10秒搞掂
佢做足一個鐘